[拆彈]同女友扑緊野唔小心打左電話比佢老豆

未來外父仲聽左7秒電話
呢鑊點算好

屌埋佢老豆

你做乜咁快cut 我打緊j

恭喜，你下年有孫抱啦

交換partner玩下囉

無得拆

巴打識玩

放心啦 7秒夠你用有突

下次拍埋片

扮睇緊av打j

笑左

7 秒之間

「我入啦 ... 入啦 ... 嗚呀 (女友: ... 射左啦 ? ) 」

同外父講join us?

呀女，點解你條仔打比我係咁扯哈足六秒，之後cut我線嘅

世伯唔知自己個仔係gay?

扑野都唔得咩

世伯 你個女唔係死魚

ya

七秒內既對話：
女女：入到未啊？
樓主： ＞＞ ＞射左啦